Blackpink嗰四條女，十四五入歲就開始受訓，跟住出道，期間唔俾拍拖

咁即係依家一定仲係處？

出左道咪唔係

屎忽仲係處

出咗道都係唔俾拍拖

大波果兩個應該係處沒奶果個賓妹就唔知

我最中意Lisa

咁多女㨂
冇理由屌四棵搖錢樹啦

唔拍拖=唔扑野？

唔比拍拖無話唔比老細屌

眼窩仲係

三個平，一個有小小波。。。

唔拍拖同處唔處無關係

咁大波都唔係處？

點解依家白咁多
仲要全身都白

開po無圖 出道前
左一是牙Kai

但手腳點化

左邊兩個都係細執啫

牙秀日日比我射入面

JYP應該屌過好多次吧

左邊鼻哥窿應該仲係

漏左兩隻字
左邊兩個都係比老細執啫
整容就四個刀整吾少 要比就賓妹第一同右二無眼妹金鐘國

邊兩個大波

一定要拍拖先可以做愛？

要出道，必先服侍有錢佬先

冇話唔做得愛 朋友都可以做愛

5p

佢4個比我屌左好多次

樓主係咪認為sp叫雞ptgf ons 都計拍拖

打美白針咪得

但俾高層屌

唔拍拖都可以扑野架

唔俾拍拖

但要接客做雞

唔俾拍拖 無話唔可以做愛

拍拖先可以做愛？班老細呢？

因為打美白針同啲圖同片用左濾鏡

美白針

即係十四五歲就唔係處啊
識唔識架

jennie都唔知同kai啪咗幾多次

feel到好多青頭loser圍爐

你當Kai死嘅？

係咪本身屋企都有錢

全身任何窿都灌過精先有得出道 自己諗

唔拍拖等於唔俾做愛咩

雞容

未整容前太撚樣衰 屌佢地刀要勇氣

泰妹唔知
但有兩個係外國長大，隨時一早破左處
最清純應該係智秀，但有冇畀老細屌過就唔知

韓妹都好open
分分鐘3個都破左

泰妹點睇

未出道都比老細試過鐘啦

佢地老豆咪大老闆囉

lisa 老母泰國有錢大族

jennie 成家有錢大集團黎

rose 成家法官律師

jisoo 直頭以前既皇族黎 老豆都係開娛樂公司

邊撚個夠膽搞佢地

至少jennie同kai拍過拖囉....

處哥都玩膠？

反而佢地揀岩邊個排舞師 靚仔導演 歌唱老師
去食下散餐咁就差唔多

唔比潮吹呀？

唔駛陪老闆?屎眼都未必係處啦

入得去呢間野個個非富則貴 想出道就要除褲比人屌

佢同exo Kai拍過拖喎

屎眼都比Kai仔玩過啦

乜好大波咩

唔比拍拖姐，冇話唔比扑野

你又肯定得滯

齋扑唔拍拖咪得

咪玩。比咁多錢你地去Train
唔包屌？？？？？？

正正係破左處先有得出道

今日係

唔拍拖就係處同舉美國旗就會激嬲美國佬一樣咁荒謬

樓主好純情 唔通係假膠

咁佢哋真係已經付出咗好大既努力喎

老闆唔會同佢地拍拖，只會屌

而家最揾錢個隊
想點拍都得

我嘅初夜畀咗jennie，所以只有jennie唔係處

佢有矛

D老細唔冼屌咩，比咁多錢養人，真係個個出道咩，d練習生冇野搞要陪下股東食飯，倒下酒，咁之後做咩唔洗講啦，練習生又要討好培訓導師跳舞老師，d評核報告又係佢地比老細，處？

個處俾左啊Joe

應該一晚一件

有美白針
你咁弱智你老母生你出嚟果陣有無後悔

牙秀一定係處

甘樣衰

係咪全部都識韓文

14歲俾經理人搞完。

岩岩先屌完jennie

又係得呢相呀柒頭

俾多張你啦